港鐵：早晨優惠加碼六五折 再增樂富至油塘9個車站

港鐵宣布，由下周三（10月2日）起，將「早晨折扣優惠」由現時的75折增至65折，且而享有優惠的市區特定車站亦會由35個增至44個，包括觀塘線樂富站至油塘站的9個車站。
港鐵宣布，10月2日起乘客持有成人八達通在8時15分前出閘，將享有65折車費優惠。（資料圖片）
港鐵自2014年推出「早晨折扣優惠」，乘客逢星期一至五（公眾假期除外）早上7時15分至8時15分期間，使用成人八達通於任何指定車站出閘，即可享車費七五折優惠。而是次將優惠加碼至65折，且9個車站包括樂富站、黃大仙站、彩虹站、九龍灣站、牛頭角站、觀塘站、藍田站、油塘站及調景嶺站亦會納入範圍內，計劃將延長至明年5月31日。

港鐵表示，本年度車費推廣計劃將令乘客節省的總金額由上年度超過5億元增至超過8億元。

垃圾

你收皮啦

收皮啦 小恩小惠

要錢嘅咩

跳閘$0

廢老卡

冇搭好耐了

撘巴士好過

垃圾，以前又唔見你搞

關我撚事

幾時撘都係$2

屌你老母黨鐵

全民綠卡

港鐵表示，本年度車費推廣計劃將令乘客節省的總金額由上年度超過5億元增至超過8億元。

向好方面心諗
港鐵又蝕左8億

黨鐵收皮啦。屌你老母

7:15-8:15個時間真係好撚on9，邊個柒頭諗架

用緊一折

929 10月1
你敢唔封站
我地放生你一個星期又點話

慳d 啦！ 留返d 錢幫你d 站執骨

全線半價一年先考慮再坐地鐵

點解國慶唔推出搭車優惠呀?往年都有架喎

收撚皮啦屌你老母

留返嚟服務共狗啦
屌你老母

乜要比錢搭架咩

要我早啲返工然後日日ot?

我係人，唔係狗呀屌你老母

收返幾億優惠
無人希罕

交831 CCTV出黎

搭黨鐵要俾錢㗎咩

721 811 831

綠卡平靚正

我們做得岩！

小恩小惠 屌你老母

罷搭，退埋八達通

下 乜要比錢架咩

執笠先公佈

站都封埋 有卡都冇車搭啦

快閃黨0$

Cctv呢 屌你老母黨鐵

罷搭終於見到成效

免費搭

唔會坐

搭搭下又出軌

關我撚事
無搭死人工具黨鐵好耐

不過我剩係知啲入閘機成日壞

黨鐵？不了！
入左去都唔知有冇命出黎

８３１太子！！！

有冇折都2蚊

港鐵優惠係事故賠錢
貓哭老鼠
繼續杯葛

免費都唔撚搭啦，屌你。

廢老卡2$

依然完勝

倒貼都唔撘

收皮啦dllm

一部閘大大成60萬 你地係咁迫佢食野又跳

咪比返D優惠比你咪再跳啦

都唔會有人搭架啦 我寧願貴啲搭狗巴都唔會搭你黨鐵

黨鐵? 不了

咪因為你班仆街遊行搞到唔開囉
優惠？坐都無得你坐呀

屌你老母，仲鼓催香港人早d返工？

幾平都不了

呢排興請閘大大食醬 個優惠好似幫我唔到

咁你拆定站都得

成人價計一定係新巴城巴同九巴平過黨鐵
同一段過海黨鐵講緊係13個幾定唔知14個幾，巴士加埋價都係10.4

算把啦

0蚊既65折都係0蚊

綠卡有冇份

唔會搭呀
收啦

on9
你班狗咪有係rush hours先出嚟企
如果係咁呢啲無人時間連藍絲又少嘅時段我做咩唔跳

全家已經盡量唔搭港鐵

邊撚度會咁早出閘

黨鐵不了 慳埋都唔夠醫藥費

咩嚟
平時搭開巴士

不了 免費搭我諗諗佢

用2蚊有冇得再65折
利申廢老

我比2蚊

再拆黨鐵

罷搭左好耐

跳閘0蚊 完

叫班狗俾錢搭啦

1.9

不了

成個月唔洗增值爽

不嬲免費喎

小恩小惠 不了

搭巴士 搭船 都唔好搭黨鐵
721 831 黨鐵填命

冇俾錢好耐了

有冇長者卡咁平先

冒住俾人恐襲既風險

賠錢就岩啦

我綠卡兩蚊，洗撚要你依d小恩小惠？

我1.9蚊幾撚時搭都得呀

屌你老母

會俾狗咬，不了

廢老卡完勝

拉

On撚尻
本身呢個優惠已經夠弱智嫁啦
宜家重要加多兩錢重

繼續餵閘機！

香港人要多謝爆鐵跳閘手足幫你地爭取啦
平時加價佢就識
反抗一個月就有優惠

小恩小惠，不知所謂留番啲力奶共啦屌你老母
跳閘=$0

睇撚死黨鐵星期六日又封站

有撚用
CCTV 拎出黎

下？
我每日6點翻工轉多幾次車都唔搭你啊
點知會唔會無啦啦畀人拉告非法集結嫁，你哋咁做真喺令到我好驚啊

繼續爆多D黨鐵 未再多D優惠囉 一定要為公眾利益繼續爆

明明六點幾就有頭班車 點解又唔優惠埋六點幾出個堆人呢 唔通七點就叫早 六點就係夜晚?

on9

食撚屎啦 唔撚搭黨鐵呀

減價3蚊先講

平時都唔洗比錢
六咩五折

1.9搞撚掂你啦 加站扮哂野

比幾多拆都無用
跳閘係唔洗錢

黨鐵不了
寧願搭巴

仆街啦，取消以後唔撚停站先啦！
乜而家有人係因為價錢而唔搭咩？on lun 9

唔係免費搭架咩

不推文 拉落去

幫手cut自己錢

Many platform dogs in Kowloon Bay

想引人用八達通
等你餵唔到閘大大

仆你個街
我住大西北冇撚得揀先搭你
人哋住市區做乜撚嘢要搭你黨鐵呀？
收皮

免費都唔7搭你黨鐵

最尾個果仆街

同黑警合作完出埋啲小優惠，
我係咪要叩頭？食屎啦屌你老母！

直接用長者八達通咪得

都會票：$435
全日通：$65
早晨優惠：六五折
老人學生優惠：$2
香港人嘅骨氣：priceless

你個黨鐵而家推全日免費優惠都冇撚用，而家個個禮拜再幫你裝修

WHO FUCKING CARES

搭地鐵由7月尾開始已經永久免費

你補錢比我搭都要諗諗

不推

冇搭好耐

食屎喇去，唔撚搭呀

行動post求推

【負皮我＝AntiChinazi】【929 SOGO見】 929 行動整合

而家日日搭巴士,又快又有位坐,做咩要為少少錢早D起身去迫地鐵

賺少左
佢有排未蝕

都on999 正常返9點嘅會特登為咗呢d小恩小惠返早d？

封哂D站先啦

唔洗錢架喎

無人想知

香港人交通工具 : 九巴 新巴 城巴

呢樣真
瞓住直通到公司附近
補埋覺

DLLM唔搭啊

當人傻架？見到呢堆垃圾廢鐵都兜路走啦 除非焗住搭

收皮啦屌

食茄啦你

國殤日 第一炮。

十一🎈快閃嘉年華
日期: 10月1日
時間: 早上七時正散步🚶‍♂️🏃🏼‍♀️🚶‍♂️🏃🏽‍♂️八時零五準時散去食早餐
地點: 尖沙咀星光大道
活動詳情: 精彩表演，萬人大合唱。
入場須知: 如有黑色氣球，請攜帶。

活動現正招募大量義工深宵和理吹，可以喺公海報名，所有資訊會喺公海發佈！

【突發】十一國殤日 第一炮 《黑色快閃嘉年華》

公海link:

幫埋班奸商諗架
逼你班奴工早d返工呀

用綠卡可以低至一折

俾開$1.9 係咪平過 $1.9？

冇用架啦 依家咁多人手持綠卡

唔搭兼杯葛黨鐵商場

唔緊要架 轉頭加價又係加返係班藍絲
我就唔撚落 一個仙都唔洗係你地度

平過1.9先講啦

跳開唔洗錢喎

我而家係早廿分鐘起身為左搭巴士
唔駛爭位坐，唔駛比人逼，
一程訓到公司附近，仲近過黨鐵出口
返工心情都好啲啲
唔知點解一搭黨鐵個人就會好燥

仲係死不悔改 之前推呢樣野叫人早啲返工 係到扮晒施捨？

小恩小惠

屌你啦，唔撚撘呀黨鐵

用八達通先有優惠，想d人唔好去買飛請閘大大食茄汁，同AA

撘過巴士返唔到轉頭

［要上熱門］對話已經完咗，各位入嚟再推日程表

唔坐黨鐵 好人一生平安

下年咪再加價
都係市民比
講撚到開善堂咁撚樣
唔講以為啲党鐵高層貼出嚟

多撚謝囉

黨鐵 不了

廢老卡仲平啦

係冇真普選前，都會罷搭

免費都唔撚搭啦

唔撚搭呀屌你

哩個計劃一推出都大把人笑啦
叫人早啲返工
Cls員工剝削到勁仆街

巴士小巴的士

你點平都唔夠我免費抵

到而家我都唔明點解要等登整到07:15之後先有優惠
姐係07:15之前出閘果堆就唔係人
仲有就係如荃灣葵芳葵興西營盤明明都有好多特早返工嘅人
居然唔當係市區

拆多幾個站賀賀佢啦咁

本身搭開唔撚洗錢

同路人

同我冇關
係咪都係$1.9

利申95歲

乜折都唔會坐黨鐵

免費都唔撚搭

收皮啦出賣香港人

部機要食野架

以為出呢d垃圾優惠就唔會幫你強拆？

收皮啦

搭開$2

屌你老母黨鐵黎嘅

黨鐵？不了
寧願早d起身行多幾步都唔會搭

我綠卡2蚊咋

已我所知，搭黨鐵係唔洗錢架喎，不過滿地鮮血咁囉，唔洗錢都不了

ok，我返多兩日學跳多D閘支持你啦

閘大大好返啦？
既係可以繼續喂佢食野啦喎

證明真係少左人搭
大家加油！
利申 返工無搭成個月了

唔肯減價但又要扮晒野俾優惠
成日諗埋d垃圾優惠
最記得抽中2月29日生日既人免費
呢間公司真係唔知醜字點寫

仲欠公眾CCTV

唔係六五折

唔係不嬲都免費架咩？

你拎撚左個cctv出黎先啦
洗撚你減價咩

搭巴士 屌你啦

免費都唔會搭

屌你老母閪

黨鐵運狗
用大陸毒塑膠車
行行下會出軌
用黃心穎做代言人
職員打人

不了

收9皮啦

有咩用，你話多烈䜋責班狗再以後唔畀狗入
你加double我都肯搭喎
而家？搭一次佢蝕60萬lo

算吧啦，黨鐵
證明方向正確，冇人搭，大家繼續抵制

屌你老母我當你8:15 出閘,行15分鐘到公司(頂盡)
即係要我8:30 就返到公司?我屌你老母啦豬腦MARKETING
都未撚屌你迫鳩我地早起身,唉,好撚ON9,又一垃圾傑作

利申: 無撚搭地鐵,為屌而屌 + 8:30先起身

死狗鐵，共享大灣區榮耀啦
香港人唔搭狗鐵仲有大把選擇

以前仲會為個站終於cover到好開心打算早睡早起

宜家？封站俾popo休息咁開心，跳閘唔使錢呀屌你老母！

呢啲咪又係班仆街商家佬夾埋既賤招
比雞屎咁多折就催眠人早啲返工做奴隸，越中返到
公司又變相賺左

屌佢老母，年年加錢佢已經賺凸咗啦

屌 長者卡 $2 洗撚要你啲垃圾優惠

綠卡95%off

搭港鐵
我怕俾黑社會同警察打

留返嚟運黑警啦，黨鐵

執柒左去啦

戇鳩，我搭巴訓陣唔好

俾九巴賺仲好過

2蚊有冇得平折呀

小弟之前開過關於連登重整旗鼓嘅建議Po
紅色為新增/修改項目

1. Post自我分類，可以係前面加翻[行動Po] / [文宣Po] / [待FC] / [已FC] / [情報Po] / [國際線] / [突發]

2. 需要巴絲打氣，可以開Po係感情台
(避免詳談夢境）

3. 多分享抗爭一方嘅食店 / 店鋪嘅服務，舒緩身心，又可以俾大家有得唞一唞

4. 多聽多唱肥媽首歌，個人會鬆啲

5. 重推十點鐘光復時間

6. 惜字如金，冷處理分化撚/失敗撚/五毛嘅言論，想鬧佢地可以開口鬧，唔需要係連登回應佢地

7. 推Po直接打「721 811 831 新屋嶺」/
貼文宣圖 / 行動日期時間地點，唔打「推」

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

Jump 開，0蚊

推優惠? 驚啦?

唔撚搭你

on撚9

變免費先算

啲閘機成日失靈，1折都無用啦

721 831

叫班狗早d起身搭啦
食屎狗鐵

加埋巴士一定有位坐

都唔撚係錢架問題，on9黨鐵

$0 x 65% = $0

唔撚左死過人既列車
你班食屎狗

半年免費就考慮下
依家俾啲濕鳩優惠係咪即係話閘機仲未飽

大仇未報

賺嗰時唔做
而家蝕先黎搞
即係之前大把水大把空間蝕啦

何以戰？ (長文)

兩蚊 or 零蚊?

冇用啦，我用綠卡同單程票架，35% off都救唔到你啲閘機

係$1.9

痴鳩線, 你估人地係為左你果些少錢?
係不滿你黨鐵既所作所為呀on9

優惠不了